有冇人鍾意食pizza hut

尤其係厚批同千島醬
厚批個邊好似炸麵包咁 好好食
千島醬世界第一

食親都只係為左芝心批同海鮮闊條麵

無呀 開夠打手post未呀

下次trytry闊條先
食開千層麵

哩個真 淨係飲碗湯唔夠解

香蒜肉絲意粉

三色豆

薄餅size縮水縮得好緊要

落青豆成碟野低級咗